{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104694",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101760",
        "collectedDate": "2023-09-13",
        "publishedDate": "2021-04-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "海南ポルアワビ専門店 ( 해남뻘전복전문점 )"
    },
    "text": "海南ポルアワビ専門店 ( 해남뻘전복전문점 )\n全羅南道 モクポ市 ジャンミロ111\n新鮮なアワビを入れたサムゲタン料理です。全羅南道のモクポ市に位置した韓食専門店です。代表的なメニューはアワビ入り鴨肉スープです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は全羅南道のモクポ市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前は海南ポルアワビ専門店です。"
        },
        {
            "question": "この店の代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "この店の代表的なメニューはアワビ入り鴨肉スープです。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "この店の特徴は新鮮なアワビを使用した料理を提供していることです。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "この店は韓食専門店で、地元の雰囲気を楽しめるような場所です。"
        },
        {
            "question": "この店はランチを提供していますか？",
            "answer": "はい、この店ではランチも提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店は営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は朝10時から夜9時までです。"
        },
        {
            "question": "この店は予約を受け付けていますか？",
            "answer": "はい、この店では予約を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "この店のおすすめの料理はありますか？",
            "answer": "はい、この店のおすすめの料理はアワビ入り鴨肉スープです。"
        },
        {
            "question": "この店は英語で注文をすることができますか？",
            "answer": "はい、この店では英語で注文することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 78,
        "QA": 299
    }
}